如果你㩒唔到美金的話…

買撚哂Hot toys保值

全屋放滿Hot Toys！

btw 0920大埔恆生分行美金有貨，㩒唔到都建議換其他貨幣，利申唔識金融。

HT唔係撐警咩

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！